曼城新官方傳奇球員認證！車路士球迷表示震驚

曼市

林伯教曼城？

鏝城名叔

佢唔係助教定咩鬼野咩

踼一季就legend

林伯射

借將都legend

yaya

Swansea City legend 黎
車狗鏝狗企開d啦 DLLM

London city legend

r legend好肉酸

開創左第三方球會收購既legend

鏝狗 唔係冇legend 都咁呀

林伯係west ham名叔囉屌你

球會史上第三個名宿

雙曼一齊share啦好嘛
都係曼市光榮

想問邊一句睇到佢教曼城

legend門檻原來咁低
即時覺得owen係曼聯legend 原來係好合理

咁廢都叫legend

奧雲一直都係曼聯名宿

雖然我都唔覺得佢係曼城legend
但究竟legend嘅定義應該係乜

做咩鳩

踢果一季救咗曼城幾次

射死轟果球

韋拉，阿迪達都係

West Ham legend 黎
車狗鏝狗史狗企開d啦 DLLM

英撚黎講算勁啦

紐約城名宿

當時想買ronaldinho kaka添

真係厚撚顏無恥

咁歷史上真係好多LEGEND都係買返黎嘅

唔講仲以為林伯一腳搞到轟攞唔到英超啊

已經唔記得佢踢過一季曼城

好肉酸

擺到明潤9車仔啦

猁狗神奇隊長跌左個冠軍

真正傳奇

我覺得同效力時間有幾長，起果一隊成就有幾大有關
所以林伯點計都係車Legend

以前有one season wonder
依家有one season legend

好撚地地都關曼聯事
收閪皮啦 同市光榮你死痢狗專利黎架

林伯都legend
呢個仲踢得多過Kompany既叫乜?

屌本嘢仲係到

Legends

碧咸都係psg legend啦 明明去嗰度退休養老 踢得十場

其實幾十年前踢過下個啲球員都會叫legend 不過林柏呢啲車仔icon拎出講唔知係柒定係玩幽默

我都有

How about owen?

入唔少烏龍球

踢過下果d叫名宿

鏝城＝金錢足球

奧雲一定係曼聯名叔

其實呢個陣容都幾勁

有祖爾巴頓
準備定10打11

科拿hea踢有時又交到貨 加上呢兩年都係胡禮仔全盛 係條後防性感 場場海鮮到不得了

生日蛋糕你估平?

鄧尼迪斯甸

巴塞名宿古狗
曼聯名宿山狗

老麥科拿都回晒塘

曼城喺他信做老細嗰兩年開始暴發
嗰陣都幾有味道 好似有一年雙殺曼狗
Elano Ireland Richards Hart呢堆幾正
唔記得Santa Cruz係咪同一期

之後油王入主再暴發多100倍
阿古路大衛施華都買到

林伯同阿古路應該平起平坐

可以叫鏝既legend應該得：
阿古獸
C華
公司佬
Yaya
呢4個應該係最高地位啦應該

之後迪布尼果堆應該要再耐啲

孫斷海同hart又算唔算

烏龍王

祖赫特他信個年借咗出去都關佢事?
係咪記錯舒米高

明明就係西咸明叔

yes

elano同ireland就有球味啦 聖誕老人就